
                      Este thriller psicologico no tarda en dar inicio a la historia, envolviendonos en una atmosfera de tension desde los primeros minutos de la cinta. Apoyada con flashbacks sobre el pasado de Casey interpretada estupendamente por Anya Taylor-Joy; James McAvoy nos da una de sus mejores actuaciones de su carrera con la interpretacion de todas estas multiples personalidades que habitan en el cuerpo de kevin, logrando que seamos capaces de diferenciar que personalidad "tiene la luz". Split es una cinta la cual nos muestra el poder de la mente del ser humano, la cual te puede transformar de un debilucho a un hombre con fuerza formidable. Esta cinta esta llena de tension y hace que te cuestiones cual es el objetivo real del personaje, logrando un suspenso a lo largo de todo el film.
        
            